# #-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#
# Traditional Chinese translation for subdownloader
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the subdownloader package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SubDownloader\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-30 06:43+0200\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"

#: subdownloader/project.py:55
#, python-brace-format
msgid ""
"{project} is a Free Open-Source tool written in PYTHON for automatic "
"download/upload subtitles for videofiles (DIVX,MPEG,AVI,etc) and DVD's using "
"fast hashing."
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:184
#: subdownloader/languages/language.py:200
msgid "unknown"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:419
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:424
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:429
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

#: subdownloader/languages/language.py:434
msgid "Armenian"
msgstr "亞美尼亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:439
msgid "Malay"
msgstr "馬來文"

#: subdownloader/languages/language.py:444
msgid "Bosnian"
msgstr "波士尼亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:449
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:454
msgid "Catalan"
msgstr "卡達隆尼亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:459
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克文 (西班牙)"

#: subdownloader/languages/language.py:464
msgid "Chinese (China)"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:469
msgid "Chinese (traditional)"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:474
msgid "Croatian"
msgstr "克羅埃西亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:479
msgid "Czech"
msgstr "捷克文"

#: subdownloader/languages/language.py:484
msgid "Danish"
msgstr "丹麥文"

#: subdownloader/languages/language.py:489
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭文"

#: subdownloader/languages/language.py:494
msgid "English (US)"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:499
msgid "English (UK)"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:504
msgid "Esperanto"
msgstr "世界文"

#: subdownloader/languages/language.py:509
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:514
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭文"

#: subdownloader/languages/language.py:519
msgid "French"
msgstr "法文"

#: subdownloader/languages/language.py:524
msgid "Galician"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:529
msgid "Georgian"
msgstr "喬治亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:534
msgid "German"
msgstr "德文"

#: subdownloader/languages/language.py:539
msgid "Greek"
msgstr "希臘文"

#: subdownloader/languages/language.py:544
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來文"

#: subdownloader/languages/language.py:549
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利文"

#: subdownloader/languages/language.py:554
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼文"

#: subdownloader/languages/language.py:559
msgid "Italian"
msgstr "意大利文"

#: subdownloader/languages/language.py:564
msgid "Japanese"
msgstr "日文"

#: subdownloader/languages/language.py:569
msgid "Kazakh"
msgstr "哈薩克文"

#: subdownloader/languages/language.py:574
msgid "Korean"
msgstr "韓文"

#: subdownloader/languages/language.py:579
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:584
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛文"

#: subdownloader/languages/language.py:589
msgid "Luxembourgish"
msgstr "盧森堡語"

#: subdownloader/languages/language.py:594
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓文"

#: subdownloader/languages/language.py:599
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威文"

#: subdownloader/languages/language.py:604
msgid "Occitan"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:609
msgid "Persian"
msgstr "波斯文"

#: subdownloader/languages/language.py:614
msgid "Polish"
msgstr "波蘭文"

#: subdownloader/languages/language.py:619
msgid "Portuguese (Portugal)"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:624
msgid "Portuguese (Brazil)"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:629
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:634
msgid "Russian"
msgstr "俄羅斯文"

#: subdownloader/languages/language.py:639
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:644
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克文"

#: subdownloader/languages/language.py:649
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛維尼亞文"

#: subdownloader/languages/language.py:654
msgid "Spanish (Spain)"
msgstr ""

#: subdownloader/languages/language.py:659
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典文"

#: subdownloader/languages/language.py:664
msgid "Thai"
msgstr "泰文"

#: subdownloader/languages/language.py:669
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其文"

#: subdownloader/languages/language.py:674
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭文"

#: subdownloader/languages/language.py:679
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南文"

#: subdownloader/client/arguments.py:40
msgid "interface"
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:40
msgid "Change settings of the interface"
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:44
msgid "Run application in GUI mode. This is the default."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:47
msgid "Run application in CLI mode."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:52
msgid "Used by developers for testing. (unsupported)"
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:55
msgid "Full path to your video(s). Don't use \"~\"."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:57
msgid "Set the language of the subtitle for download and upload."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:60
#, fuzzy
msgid "logging"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"登入中…\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"登入中…"

#: subdownloader/client/arguments.py:60
msgid "Change the amount of logging done."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:64
msgid "Print log messages of debug severity and higher to stderr."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:67
msgid ""
"Print log messages of warning severity and higher to stderr. This is the "
"default."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:70
msgid "Print log messages of error severity and higher to stderr."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:73
msgid "Don't log anything to stderr or stdout"
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:77
#, fuzzy
msgid "Path name of the log file."
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"跟影片檔的名稱相同\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"跟影片檔的名稱相同"

#: subdownloader/client/arguments.py:80
msgid "cli"
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:80
msgid "Change the behavior of the command line interface."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:83
msgid "Prompt user when decisions need to be done."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:87
msgid ""
"\"Local Over Server\" policy. Give priority of local subtitles over "
"subtitles on server. This is the default."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:90
msgid ""
"\"Server Over Local\" policy. Give priority of subtitles on server over "
"local subtitles."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:96
msgid "Download a subtitle. This is the default."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:98
#, fuzzy
msgid "Upload a subtitle."
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"上傳字幕\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"上傳字幕"

#: subdownloader/client/arguments.py:100
msgid "List available subtitles without downloading."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:105
msgid "Keep original subtitle names. This is the default."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:107
msgid "Rename subtitles to match the movie file name."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:113
msgid "Proxy to use on internet connections."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:116
msgid ""
"Opensubtitles.org username. Must be set in upload mode. Default is blank "
"(anonymous)."
msgstr ""

#: subdownloader/client/arguments.py:119
msgid ""
"Opensubtitles.org password. Must be set in upload mode. Default is blank "
"(anonymous)."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:22
#, python-brace-format
msgid "About {project}"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:37
#, fuzzy
msgid "Homepage"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"造訪首頁\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"造訪首頁"

#: subdownloader/client/gui/about.py:38
#, fuzzy
msgid "New versions on"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"已偵測到新版本\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"已偵測到新版本"

#: subdownloader/client/gui/about.py:39
msgid "Bugs and new requests"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:59
msgid "Developers"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:60
msgid "Translators"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:74
#, python-brace-format
msgid "Copyright (c) 2007-{year}, Subdownloader Developers</p>"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:75
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 3 of the License, or (at your option) "
"any later version."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:78
msgid ""
"This program is distributed in the hope that it will be useful,but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY orFITNESS "
"FOR A PARTICULAR PURPOSE.See the GNU General Public License for more details."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/about.py:82
msgid ""
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 51 "
"Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301 USA."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:136
#: subdownloader/client/gui/state.py:153
#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:261
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:144
#, python-format
msgid "[Rate: %s]"
msgstr "[速率: %s]"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:147
msgid "(Already downloaded)"
msgstr "(已經下載的)"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:150
#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:163
#, python-format
msgid "Uploader: %s"
msgstr "上傳者: %s"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:155
#, python-format
msgid "Rate: %s"
msgstr "速率: %s"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:157
#, python-format
msgid "Format: %s"
msgstr "格式: %s"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:159
#, python-format
msgid "Downloads: %d"
msgstr "下載次數: %d"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:162
#, python-format
msgid "CDs: %d"
msgstr "光碟片(或多個): %d"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:192
#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:214
#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:182
#, python-format
msgid "[IMDB Rate: %s]"
msgstr "[IMDB 速率: %s]"

#: subdownloader/client/gui/videotreeview.py:215
#, python-format
msgid "(%d subtitles)"
msgstr "(%d 個字幕)"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:77
msgid "IMDB search dialog:"
msgstr "IMDB搜尋對話框:"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:78
msgid "Enter the Movie Title or IMDB id:"
msgstr "輸入電影標題或IMDB id:"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:79
msgid "Search Movie"
msgstr "搜尋電影"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:80
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:124
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:452
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:357
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:208
msgid "Movie Info"
msgstr "電影資訊"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:81
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: subdownloader/client/gui/imdb_ui.py:82
#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:291
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:597
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:277
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:118
msgid "Form"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:278
msgid "Select the videos and subtitles  (only subtitles will be uploaded):"
msgstr "選擇視頻還有字幕(只有字幕會被上傳)"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:279
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:280
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:281
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:283
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:284
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:285
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:298
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:299
msgid "..."
msgstr "..."

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:282
msgid "Empty the list"
msgstr "清空列表"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:286
msgid "Details:"
msgstr "詳細資料："

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:287
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:294
#, fuzzy
msgid "UploadWidget"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"上傳中...\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"上傳中..."

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:291
msgid "Movie Title:"
msgstr "電影標題:"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:292
msgid "Click on the Find button to identify the movie"
msgstr "在搜尋按鈕上單擊來確認電影"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:293
msgid "Find"
msgstr "搜尋"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:300
msgid "Release name:"
msgstr "發行名稱:"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:301
msgid "Comments:"
msgstr "註釋："

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:302
msgid "Subtitle Language:"
msgstr "字幕語文:"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget_ui.py:303
#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:274
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:259
msgid "Settings"
msgstr "各項設定"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:260
msgid "Filter search results by these languages:"
msgstr "以這些語言來過濾搜尋結果:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:261
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:122
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:109
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:241
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:262
msgid "Destination folder:"
msgstr "目的資料夾:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:263
msgid "Same folder as video file"
msgstr "跟影片檔案同資料夾"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:264
msgid "Always ask user"
msgstr "每次都詢問使用者"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:265
msgid "Predefined folder:"
msgstr "預定的資料夾:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:266
#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:285
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:267
msgid "Filename of the Subtitle:"
msgstr "字幕的檔案名稱:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:268
msgid "Same name as video file"
msgstr "跟影片檔的名稱相同"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:269
msgid "Same name as video file + language code (ex: StarWarsCD1.eng.srt)"
msgstr "與影片檔的名稱相同 + 語言碼(例: StarWarsCD1.eng.srt)"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:270
#, fuzzy
msgid ""
"Same name as video file + language code + Uploader name (ex: StarWarsCD1.eng."
"JohnDoe.srt)"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"與影片檔的名稱相同 + 語言碼(例: StarWarsCD1.eng.srt)\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"與影片檔的名稱相同 + 語言碼(例: StarWarsCD1.eng.srt)"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:271
msgid "Same name as the online subtitle"
msgstr "與線上字幕名稱相同"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:272
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:125
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:483
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:295
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:210
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:273
msgid "Default language of uploaded subtitles"
msgstr "預設的上傳字幕語言"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:275
msgid "Network Proxy"
msgstr "網路代理伺服器"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:276
msgid "Host:"
msgstr "主機："

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:277
msgid "Port:"
msgstr "連接埠:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:278
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:279
#, fuzzy
msgid "Interface"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"介面語言:\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"介面語言:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:280
msgid "Interface Language:"
msgstr "介面語言:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:281
#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:168
msgid "Translate This Application..."
msgstr "協助翻譯此應用程式..."

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:282
msgid "Context Menu:"
msgstr "右鍵功能選單:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:283
#: subdownloader/client/gui/preferences.py:243
msgid "Enable in your Konqueror/Dolphin/Nautilus"
msgstr "在你的 Konqueror/Dolphin/Nautilus 啟用"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:284
msgid "External application for video playback"
msgstr "外部播放影片用的應用程式"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:286
msgid "Parameters:"
msgstr "參數："

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:287
msgid "Video Player:"
msgstr "影片播放器:"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:288
#, python-brace-format
msgid "{0} = video file path; {1} = subtitle path"
msgstr "{0} = 影片檔案路徑; {1} = 字幕路徑"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:289
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: subdownloader/client/gui/preferences_ui.py:290
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:138
msgid "About Subdownloader"
msgstr "關於Subdownloader"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:139
#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:144
#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:151
#, fuzzy
msgid "AboutDialog"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"關於\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"關於"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:149
#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:161
msgid "About"
msgstr "關於"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:150
msgid "Authors"
msgstr "作者群"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:156
msgid "License Agreement"
msgstr "授權合約"

#: subdownloader/client/gui/about_ui.py:157
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:150
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:156
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:215
#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:219
#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:45
#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:57
#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:87
#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:97
#: subdownloader/client/gui/login.py:67 subdownloader/client/gui/login.py:78
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:299
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:317
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:357
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:370
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:395
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:436
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:514
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:647
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:153
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:214
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:218
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:220
#: subdownloader/client/gui/main.py:71
#: subdownloader/client/gui/preferences.py:330
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:156
msgid "Please identify the movie."
msgstr "請檢查電影."

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:160
msgid "Uploading..."
msgstr "上傳中..."

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:161
msgid "Uploading subtitle"
msgstr "上傳字幕中"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:199
msgid "Successful Upload"
msgstr "成功地上傳了"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:201
msgid ""
"Subtitles successfully uploaded.\n"
"Many Thanks!"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:209
msgid "View Subtitle Info"
msgstr "檢視字幕訊息"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:216
#, python-format
msgid ""
"Problem while uploading...\n"
"Error: %s"
msgstr ""
"上傳時有問題...\n"
"錯誤: %s"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:220
msgid "Error contacting the server. Please restart or try later"
msgstr "接觸伺服器時發生錯誤. 請重新啟動或稍後再試"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:243
msgid "↓ Movie autodetected from .nfo file"
msgstr "↓ 電影從 .nfo 檔案被自動檢測了"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:247
msgid "↓ Movie autodetected from database"
msgstr "↓電影從資料庫被自動檢測了"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:288
msgid "↑ Language autodetected from database"
msgstr "↑ 語言從資料庫被自動檢測了"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:293
msgid "↑ Language autodetected from subtitle's filename"
msgstr "↑ 語言從字幕的檔名被自動檢測過了"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:298
msgid "↑ Language autodetected from subtitle's content"
msgstr "↑語言從字幕的內容被自動檢測過了"

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:352
msgid "Browse video..."
msgstr "瀏覽影片..."

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:372
msgid "Browse subtitle..."
msgstr "瀏覽字幕..."

#: subdownloader/client/gui/uploadWidget.py:394
#: subdownloader/client/gui/preferences.py:371
msgid "Select a directory"
msgstr "選擇一個資料夾"

#: subdownloader/client/gui/state.py:65 subdownloader/client/gui/state.py:123
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Connecting to server using proxy {proxy}"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"使用 %s 代理伺服器連接伺服器中\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"使用 %s 代理伺服器連接伺服器中"

#: subdownloader/client/gui/state.py:69
msgid "Connecting"
msgstr "連線中"

#: subdownloader/client/gui/state.py:70
msgid "Connecting to server..."
msgstr "連接到伺服器中..."

#: subdownloader/client/gui/state.py:71
msgid "Connected successfully"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/state.py:127
#: subdownloader/client/gui/login_ui.py:57
msgid "Authentication"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/state.py:128 subdownloader/client/gui/state.py:134
msgid "Logging in..."
msgstr "登入中…"

#: subdownloader/client/gui/state.py:129
#, fuzzy
msgid "Authenticated successfully"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"%d 個字幕下載成功\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"%d 個字幕下載成功"

#: subdownloader/client/gui/state.py:150 subdownloader/client/gui/state.py:159
msgid "Login: ERROR"
msgstr "登入: 錯誤"

#: subdownloader/client/gui/state.py:154
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Logged in as {username}"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"已登入為 %s\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"已登入為 %s"

#: subdownloader/client/gui/state.py:167 subdownloader/client/gui/main.py:184
#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:153
#, fuzzy
msgid "Log in"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"登入中…\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"登入中…"

#: subdownloader/client/gui/state.py:209
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:554
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:595
msgid "Save as..."
msgstr "另存新檔…"

#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:45
msgid "Please fill out the search title"
msgstr "請填滿搜尋標題"

#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:57
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:358
msgid "Error contacting the server. Please try again later"
msgstr "接觸伺服器時發生錯誤. 請稍後再試"

#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:87
#: subdownloader/client/gui/imdbSearch.py:97
msgid "Please search and select a movie from the list"
msgstr "請搜尋並在清單中選擇一個電影"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:119
msgid "Site:"
msgstr "網站:"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:120
msgid "OpenSubtitles.org"
msgstr "OpenSubtitles.org"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:121
msgid "Filter by :"
msgstr "過濾藉由："

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget_ui.py:123
msgid "Subtitles found:"
msgstr "找到的字幕:"

#: subdownloader/client/gui/login.py:68
#, fuzzy
msgid "Error contacting the server. Please try again later."
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"接觸伺服器時發生錯誤. 請稍後再試\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"接觸伺服器時發生錯誤. 請稍後再試"

#: subdownloader/client/gui/login.py:79
#, fuzzy
msgid "Error logging in into the server. Please try again later."
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"接觸伺服器時發生錯誤. 請稍後再試\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"接觸伺服器時發生錯誤. 請稍後再試"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:30
msgid "Videofile"
msgstr "影片檔案"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:30
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:81
msgid "The list of video/subtitle is empty"
msgstr "影片/字幕 的清單是空的"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:88
#, python-format
msgid "Subtitle %s is repeated"
msgstr "字幕 %s 是重複的"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:93
#, python-format
msgid "Videofile %s is repeated"
msgstr "影片檔案 %s 是重複的"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:99
msgid "Some of the upload rows are empty"
msgstr "有些上傳欄位是空的"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:104
msgid "Some of the video/subtitles fields are empty"
msgstr "有些 影片/字幕的欄位是空的"

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:217
msgid "Click here to select video..."
msgstr "在這點選來選擇影片..."

#: subdownloader/client/gui/uploadlistview.py:222
msgid "Click here to select subtitle..."
msgstr "在這點選來選擇字幕..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:105
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "How To Use {title}"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"如何使用 SubDownloader\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"如何使用 SubDownloader"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:106
msgid "1st Tab:"
msgstr "第一個分頁:"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:107
msgid "2nd Tab:"
msgstr "第二個分頁:"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:108
msgid "3rd Tab:"
msgstr "第三個分頁:"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:109
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"Select, from the Folder Tree on the left, the folder which contains the "
"videos that need subtitles. {project} will then try to automatically find "
"available subtitles."
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"在左邊的樹狀目錄中, 選擇需要字幕的影片目錄. SubDownloader 即會試著自動找尋可"
"用的字幕.\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"在左邊的樹狀目錄中, 選擇需要字幕的影片目錄. SubDownloader 即會試著自動找尋可"
"用的字幕."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:112
msgid ""
"If you don't have the videos in your machine, you can search subtitles by "
"introducing the title/name of the video."
msgstr "如果在你的機器裡面沒有影片, 你可以引用影片的 標題/名稱 來搜尋."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:114
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"If you have found some subtitle somewhere else that is not in {project}'s "
"database, please upload those subtitles so next users will be able to find "
"them more easily."
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"如果您在其它地方找到的字幕是 SubDownloader 資料庫沒有的, 請上傳這些字幕讓其他"
"使用者將能夠更容易地找到它們.\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"如果您在其它地方找到的字幕是 SubDownloader 資料庫沒有的, 請上傳這些字幕讓其他"
"使用者將能夠更容易地找到它們."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:123
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:47
msgid "All languages"
msgstr "所有語言"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:282
msgid "Select the directory that contains your videos"
msgstr "選擇內含你的影片的目錄"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:291
msgid "Select the video(s) that need subtitles"
msgstr "選擇一個或多個需要字幕的影片"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:299
msgid "You are not connected to the server. Please reconnect first."
msgstr "你還未連接到伺服器. 請先重新連接."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:308
msgid "Scanning..."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:309
msgid "Scanning files"
msgstr "掃描檔案"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:310
#, fuzzy
msgid "Scanning finished"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"掃描檔案\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"掃描檔案"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:317
msgid "Some directories are not accessible."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:331
msgid "Scan Results"
msgstr "掃描結果"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:331
msgid "No video has been found!"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:371
msgid "No default video player has been defined in Settings."
msgstr "在設定裡沒有定義預設的影片播放器"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:385
msgid "Playing video + sub"
msgstr "正在播放影片 + 字幕"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:386
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:523
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:168
msgid "Downloading files..."
msgstr "下載檔案中..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:387
#, fuzzy
msgid "Downloading finished"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"下載檔案中...\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"下載檔案中..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:395
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Unable to download subtitle \"{subtitle}\""
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"下載不了字幕 %s\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"下載不了字幕 %s"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:436
msgid "Unable to launch videoplayer"
msgstr "影片播放器開不起來"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:456
#, fuzzy
msgid "Subtitle Info"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"檢視字幕訊息\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"檢視字幕訊息"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:474
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:500
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:284
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:307
msgid "View IMDB info"
msgstr "檢視 IMDB 資訊"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:478
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:288
msgid "Set IMDB info..."
msgstr "設定 IMDB 資訊..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:488
msgid "Play video + subtitle"
msgstr "播放影片 + 字幕"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:493
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:299
msgid "View online info"
msgstr "檢視線上資訊"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:514
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:153
msgid "No subtitles selected to be downloaded"
msgstr "所選的字幕將全部不被下載"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:522
msgid "Downloading..."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:524
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Downloading subtitle {0} ({1}/{2})"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"正在下載字幕 %s (%d/%d)\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"正在下載字幕 %s (%d/%d)"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:525
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "{0} from {1} subtitles downloaded successfully"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"%d 個字幕下載成功\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"%d 個字幕下載成功"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:544
msgid "Error write permission"
msgstr "寫入權限發生錯誤"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:546
#, python-format
msgid ""
"%s cannot be saved.\n"
"Check that the folder exists and you have write-access permissions."
msgstr ""
"%s 儲存不了.\n"
"檢查看看資料夾是否存在並且有否 寫入-存取 權限."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:563
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:619
msgid "Save subtitle as..."
msgstr "儲存字幕為..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:582
msgid "File already exists"
msgstr "檔案已經存在"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:583
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"Local: {local}\n"
"\n"
"Remote: {remote}\n"
"\n"
"How would you like to proceed?"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"本地: %s\n"
"\n"
"遠端: %s\n"
"\n"
"你想要怎樣繼續?\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"本地: %s\n"
"\n"
"遠端: %s\n"
"\n"
"你想要怎樣繼續?"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:588
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:591
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:593
msgid "Replace all"
msgstr "全部取代"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:648
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:215
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:219
#, python-format
msgid "Unable to download subtitle %s"
msgstr "下載不了字幕 %s"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget.py:681
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:103
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:126
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:259
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:347
msgid "Info"
msgstr "訊息"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:103
msgid "You must enter at least one character in movie name"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:110
#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:242
msgid "Searching..."
msgstr "搜尋中..."

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:127
msgid "The server is momentarily unavailable. Please try later."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:159
msgid "Select the directory where to save the subtitle(s)"
msgstr "選擇要儲存字幕的目錄"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:167
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:169
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Downloading {0} to {1}"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"正在下載從 %s 到 %s\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"正在下載從 %s 到 %s"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:221
#, fuzzy, python-brace-format
msgid ""
"An error occurred downloading \"{url}\":\n"
"Error:{error_str}"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"下載 %s 時發生一個錯誤:\n"
"錯誤: %s\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"下載 %s 時發生一個錯誤:\n"
"錯誤: %s"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:228
#, fuzzy
msgid "{} subtitles downloaded successfully"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"%d 個字幕下載成功\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"%d 個字幕下載成功"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:229
msgid ""
"The downloaded subtitle(s) may not be in sync with your video file(s), "
"please check this manually.\n"
"\n"
"If there is no sync problem, please consider re-uploading using "
"subdownloader. This will automate the search for other users!"
msgstr ""
"已下載的字幕可能與你的影片檔案不同步, 請自行檢查.\n"
"如果沒有上述問題, 請考慮用SubDownloader重新上傳. 這樣可以自動化其他使用者的搜"
"尋!"

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:259
msgid "This is a TV series and it cannot be handled."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchNameWidget.py:365
msgid "Sub Info"
msgstr "字幕訊息"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:198
msgid "Select the video/folder that needs subtitles:"
msgstr "選擇需要字幕的視頻或文資料夾:"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:199
msgid "Select videos that need subtitles"
msgstr "選擇需要字幕的視頻"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:200
msgid "Select videos..."
msgstr "選擇一個視頻(或多個)"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:201
#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:204
msgid "Click here to Search the subtitles of the movies in that folder"
msgstr "在這裡單擊來搜尋該資料夾中所有影片的字幕"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:202
msgid "Select folder..."
msgstr "選擇資料夾..."

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:203
msgid "Refresh list"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:205
msgid "Search subtitles"
msgstr "搜尋字幕"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:206
msgid "Videos/Subtitles found:"
msgstr "找到的電影/字幕:"

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:207
msgid "Filter by:"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/searchFileWidget_ui.py:209
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: subdownloader/client/gui/main.py:71
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Unable to find {file}"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"找不到 %s\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"找不到 %s"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:149
msgid "Search from Video file(s)"
msgstr "由單一視頻(或多個)檔案來搜尋"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:150
msgid "Search by Movie Name"
msgstr "由電影名稱來搜尋"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:151
msgid "Upload subtitles"
msgstr "上傳字幕"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:152
#, fuzzy
msgid "version:"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"波斯文\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"波斯文"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:154
msgid "&Main"
msgstr "主要(&M)"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:155
msgid "&Help"
msgstr "求助(&H)"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:156
msgid "&Settings"
msgstr "設定(&S)"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:157
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:158
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:159
msgid "Visit HomePage"
msgstr "造訪首頁"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:160
#, fuzzy
msgid "About..."
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"關於\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"關於"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:162
msgid "Report A Problem"
msgstr "提交一個問題"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:163
#, fuzzy
msgid "&Configure Subdownloader..."
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"設定 Subdownloader(&C)\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"設定 Subdownloader(&C)"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:164
#, fuzzy
msgid "Log in..."
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"登入中…\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"登入中…"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:165
msgid "Log Messages"
msgstr "訊息紀錄"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:166
msgid "Show/Hide Tree Folder"
msgstr "顯示/隱藏 樹狀目錄"

#: subdownloader/client/gui/main_ui.py:167
msgid "Log Out"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/login_ui.py:58
msgid "Login into OpenSubtitles.org"
msgstr "登入到OpenSubtitles.org"

#: subdownloader/client/gui/login_ui.py:59
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

#: subdownloader/client/gui/login_ui.py:60
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: subdownloader/client/gui/__init__.py:16
#, python-format
msgid "Subtitle Files (*.%s)"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/__init__.py:17
#, python-format
msgid "Video Files (*.%s)"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/__init__.py:27
msgid "Loading..."
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/__init__.py:35
msgid "Building main dialog..."
msgstr "建構主要對話框中..."

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:135
#, fuzzy
msgid "Auto Detect"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"<AutoDetect>\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"<AutoDetect>"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:150
#, fuzzy
msgid "System Language"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"字幕語文:\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"字幕語文:"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:247
msgid "Enable in your Windows Explorer"
msgstr "在你的 Windows Explorer 裡面啟用"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:251
msgid "Enable in your File Manager"
msgstr "在你的檔案管理員裡面啟用"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:313
#: subdownloader/client/gui/preferences.py:428
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:314
msgid "Modified proxy settings will take effect after restarting the program"
msgstr "在重新啟動本程式後, 修改過的代理伺服器設定才會生效"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:330
#, fuzzy
msgid "Predefined Folder is invalid"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"預定的資料夾:\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"預定的資料夾:"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:380
#, fuzzy
msgid "Not a directory"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"選擇一個資料夾\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"選擇一個資料夾"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:380
#, python-brace-format
msgid "\"{path}\" is not a directory"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:428
msgid "The new language will be displayed after restarting the program."
msgstr "重新開啟本程式後新的語言才會顯示"

#: subdownloader/client/gui/preferences.py:444
msgid "Select the Video Player executable file"
msgstr "選擇影片播放器的可執行檔"

#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:220
#, python-brace-format
msgid "{nb_providers} provider(s)"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:256
#, fuzzy
msgid "Already downloaded"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"(已經下載的)\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"(已經下載的)"

#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:263
#, python-brace-format
msgid "Rating: {rating}"
msgstr ""

#: subdownloader/client/gui/videomodel2.py:264
#, fuzzy, python-brace-format
msgid "Uploader: {uploader}"
msgstr ""
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  output_file (SubDownloader)  #-#-#-#-#\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po (subdownloader)  #-#-#-#-#\n"
"上傳者: %s\n"
"#-#-#-#-#  subdownloader.po  #-#-#-#-#\n"
"上傳者: %s"

#~ msgid "Parsing video: %s"
#~ msgstr "解析視頻: %s"

#~ msgid "Parsing sub: %s"
#~ msgstr "解析字幕: %s"

#~ msgid "Finished hashing"
#~ msgstr "雜湊已完成"

#~ msgid "SubDownloader %s"
#~ msgstr "SubDownloader %s"

#~ msgid "%d days to expire. Activate Program."
#~ msgstr "%d 天後將過期. 請啟動程式"

#~ msgid "Not logged yet"
#~ msgstr "還未登入"

#~ msgid "Help Us With 5 USD/EUR"
#~ msgstr "用5 USD/EUR幫助我們"

#~ msgid "Quid Pro Quo:"
#~ msgstr "賠償:"

#~ msgid ""
#~ "If you think this program is useful and has saved you plenty of time, "
#~ "please help us by making a donation."
#~ msgstr "如果你覺得此程式很好用而且已經幫你省下許多時間, 請以捐贈來幫助我們."

#~ msgid ""
#~ "A new version of SubDownloader has been released.\n"
#~ "\n"
#~ "New Version: %s\n"
#~ "Current Version: %s\n"
#~ "\n"
#~ "Would you like to download the new version now?"
#~ msgstr ""
#~ "一個SubDownloader的新版本已經釋出.\n"
#~ "新版本: %s\n"
#~ "目前版本: %s\n"
#~ "\n"
#~ "你想要現在下載新版本嗎?"

#~ msgid "Users online: Updating..."
#~ msgstr "上線的使用者人數: 更新中..."

#~ msgid "Users online: %s"
#~ msgstr "上線的使用者人數: %s"

#~ msgid "Users online: ERROR"
#~ msgstr "上線的使用者人數: 錯誤"

#~ msgid "&Cancel"
#~ msgstr "取消(&C)"

#~ msgid "Login as %s: ERROR"
#~ msgstr "登入以 %s: 錯誤"

#~ msgid "SubDownloader %s - %s"
#~ msgstr "SubDownloader %s - %s"

#~ msgid "Program Registered"
#~ msgstr "軟體已註冊"

#~ msgid "(Unregistered Program, %d days to expire)"
#~ msgstr "(未註冊程式, %d 天後將會過期)"

#~ msgid "Expiration Reminder"
#~ msgstr "過期提醒器"

#~ msgid ""
#~ "The program will expire in %d days.\n"
#~ "Would you like to activate it now?"
#~ msgstr ""
#~ "此程式將在 %d後過期.\n"
#~ "你想要現在啟用它嗎?"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "啟動"

#~ msgid "&Abort"
#~ msgstr "中止(&A)"

#~ msgid "Searching subtitles..."
#~ msgstr "搜尋字幕中..."

#~ msgid "Asking Server..."
#~ msgstr "詢問伺服器中..."

#~ msgid "Searching subtitles ( %d / %d )"
#~ msgstr "正在尋找字幕( %d / %d )"

#~ msgid "Search finished"
#~ msgstr "搜尋完成"

#~ msgid "You must select a folder first"
#~ msgstr "你必須先選擇一個資料夾"

#~ msgid ""
#~ "An error occured unziping %s:\n"
#~ "Error: %s"
#~ msgstr ""
#~ "解壓縮 %s 時發生一個錯誤:\n"
#~ "錯誤: %s"

#~ msgid "A new version of SubDownloader has been released."
#~ msgstr "一個SubDownloader的新版本剛剛釋出了."

#~ msgid "SubDownloader"
#~ msgstr "字幕下載器"

#~ msgid "LogIn"
#~ msgstr "登入"

#~ msgid "LogOut"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Predefined Folder cannot be empty"
#~ msgstr "預定資料夾不可是空的"

#~ msgid "The program will expire in %d days."
#~ msgstr "該軟體將在 %d 天後過期"

#~ msgid "Activate Program"
#~ msgstr "啟動軟體"

#~ msgid "The program has expired after %d days of usage."
#~ msgstr "該軟體經過 %d 天的使用剛剛過期"

#~ msgid "Enable in your explorer"
#~ msgstr "在您的瀏覽器啟用"
